Количество вызовов рекурсивной функции
====================================

В коде программы определена следующая функция:

```cpp
int foo(int n)
{
    if (n <= 0)
    {
        return 1;
    }
    return foo((n * 2) / 3) + foo(n - 2);
}
```

Нужно посчитать, сколько всего раз будет вызвана функция `foo`, если ее вызвать с аргументом 3 (т.е. `foo(3)`). Самый первый вызов тоже нужно посчитать. 

**Подсказка:** для решения этой задачи будет полезно нарисовать дерево рекурсивных вызовов.
